點解冇人講CUSU比支那人洗版？

成3600個1星洗版

1

中國玩左咁耐都係人海戰術

2

但冇人出聲

太多野理唔切

其實wfc

IG成日都玩呢招啦

啞忍唔係辦法

支那人多 無計

班賤種大陸人係用bot不停重洗
你出聲都比人洗走

你8 大su係有骨氣就係無cam位狂玩
我幾sure攪大左張仁良條死共狗會比人照肺

你果d咩踩上su投訴,咩遊行係9做